點解返左工成日感覺好空虛

返左成日工，做左成日嘢，一放工就成個人好空虛。
好似唔知做過乜咁